香港只係差一個被黑狗整死既香港人

呢件事只係時間既問題
到時民怨大爆發 唔排除真係會有超大型狗民衝突
黑狗性命到時無人可以保證

每一場大革命都要有導火線

人地革克蘭導火線係和理非集會比黑警打，

香港重複左幾次仲未開始革命

如果真係有人覺悟以死相搏 我肯撚定係黑狗仲驚

政府就整死左五個，依家爭警察直接整死一個

塞爾維亞斐迪南